好囉好囉!!現在係唔係全民派錢囉

連登仔應該最開心

冇人回你我回你